連登有冇電子貨幣礦難交流group🤔

想睇下連登有幾多人準備迎接礦難
有性趣嘅可以入tg gp

利申：礦難礦工一名